不得不承認LBJ已經係史上第一人

多次帶著成隊垃圾衝擊總決賽

不得不承認占迷已經係史上第一怨婦